有冇邊個國家收政治難民

定一定要戰爭爆發之後先可以做難民